法唔法國今時今日得傻閪先相信政府講野？

雨革前，政府無論講乜，全香港大部分人都相信
反送中前，政府講乜，都仲有7成香港人會信
721後，政府講乜，應該得不足3成信

今時今日，政府講既野基本上全部都假，你估真相永遠係剛剛相反醒少少既藍絲都唔會信

真係得傻閪先會信

f35到未，等到好苦。

想要忍者飛彈多啲